打狗條件睇完好治癒，loop左過百次

有冇人同我一樣不停loop

我都有

片呢
等我又loop下
仲治愈過打劉馬車？
ps.我loop劉馬車黎邊睇邊食飯